(有圖)我啱啱搭車 喺港鐵入面見到有隻蝗蟲 屙篤茄

忍屎係佢嘅職責 好鬼臭呀

圖：

5香肉丁

哇屌你老母真係有圖

咖哩雞

又新會然？

又幾大篤

???

點解我睇到係巴士

連登很多新會然

歌都有得唱啦

因為樓豬弱智

望望望叫你包容 講極唔聽

新會然？

嘩屌你老母

黨鐵同巴士都唔識分？

首歌都差唔多十年

揸Benz嗰個,係佢老竇

呢d就高清圖

成班小學雞連樓主講咩都未知就話人巴士同黨鐵都唔識分

呢啲就有圖

好撚多真心膠

即刻好想食返個咖喱牛坑腩飯

核突支那style

當你而家16，7歲 要小學上高登睇到 而家先唔會比人笑

首歌點會唔識 當年高登反蝗紅到仆街
我係估唔到入到嚟真係有篤茄

樓豬究竟有幾撚想博存在感

朝早起身去中環鏞記嗰到飲茶

吖～咪就地痾care

你媽個b交我等位 你冇嘢下話廢柴

有隻蝗蟲唔肯等位 佢仲要鬧我呀爸

DLLM

又一個

佢一身金飾籮柚鑲金鑽石九卡

好似係舊圖嚟
上年見過

大家樂 - 咖哩牛坑腩 (多汁)

但前幾個月先有post講首歌俾youtube瘋狂下架

哇，痴撚線，動物黎架？

一定唔可以得我睇到

真係新會然

屌你老母 想嘔

好似舊圖黎

Wow

推啦
屌你老母又真係有圖

新會然咪認咗佢

仆你個街 我以為真係五香肉丁 仲放大左黎睇

Wa , 好肉酸

你地快d 叫我新會然先

講廣東話即刻打靶

你點知唔係連登仔/女屙的？

吖 食屎lady

巴屎不了

核突支那style

我呀爸係李剛喎

樓主自己屙完仲自信影埋

執屎係你既職責我鍾意呀吹啤啤

不能只有我看到

舊圖下麻

但係都要等位㗎廢柴

舊圖

咁都得

點解你知道我小學嗰陣時已經上緊高登

張圖幾多年前？

講還講 依家lunch time

屌你老母2021仲玩呢d 全家死啦 慢慢單機啦死傻西

呢d就高清大圖

大6咁勁 揸benz果個

真會然？

拉

咁精彩

吹bear bear

Hey～ 咪就地屙茄

完全封鎖block

支那style

cls

痂撚線

呢d 實有圖

依d就有圖

哇！

兒登真係好多小學雞

哪來的屎？

加慎入啦屌你老母

屌你老味 可唔可以加句慎入呀

CLS 香港大陸化
呢d人真係要捉佢出黎屌

Hi 新會然

係唔係可以report?

咖喱牛腩黎
大驚小怪
拉

舊圖黎
扮乜

我屌你老母
食緊飯

新人唔識，咪講到識囉。 我知係首，唔通有金執咩？

首歌

嘩! 核突支那style啊
支那style
真係童年回憶

執屎係你嘅職責 吹啤啤

巴打 你食埋我果份

屌那星樓上新會然多到

根本係

下 乜你地唔知認真撚都係套路咩

加"慎入"再四重加密啦屌你

好似幾個月前係連登見過

我又真係小學個陣就聽過首歌

巴打有冇興趣整返啖，話唔定幾惹味

屌你老味

呢啲不嬲有，仲要高清

我屌

支那日常

AutoCAD

我朝早去中環鏞記嗰度飲茶

呢啲就高清大圖

冇紙巾之類
邊條痴撚線屎都唔抆架

咁大篤唔似細路仔

我屌你老母！

不嬲呢啲post都一定有圖

屌你老母食緊飯呀

可唔可以加句慎入呀屌你老母

你知唔知而家啲新會撚最黑人憎係啲乜？
唔撚識又唔Google
俾人屌完仲要串柒柒認為其他人有責任要教佢

呢啲就有高清圖

水貨佬 去邊度返貨好

Dllm

屌你 有圖真係有圖

屌你老母呢啲就有圖

睇留言發現原來識呢首歌好老。。

呢啲就有圖...嬲

真係
咩靚女圖嗰啲一係就伏一係就低清打格

永遠呢d圖就4K高清

朝早起身去中環庸記嗰度飲茶
有隻蝗蟲唔肯等位 佢仲要鬧我阿爸

屙屎點解冇屙埋尿？

回鍋肉

呢啲先有圖

幾年前係43巴士都見過，又係尾座。

嚇死我 唔好放咁高清嘅圖🤮

仲有紅軍版 寵物小精靈

樓主號碼後過樓上師兄都夠膽話人新會然

咁又差唔多過咗十年

痴撚線

篤屎響2個月前已經有，城巴咁耐都仲未清潔 ？_？

屌你咩

屌你 個post有聲
唔洗有埋畫掛..

抹pet pet 的廁紙呢？

希望世界和平

凝住張相有陣臭味

冇抹到 丘翻條褲就急步走左

想生動啲吖嘛..

真係大把小學生識唱